垃圾連儂牆！

行過又一城對開、九龍塘火車站天橋條連儂牆，嘩成地post it 垃圾

好啦，幫下手執晒佢先：

清潔香港、清潔連儂牆，你我有責！

各位兄弟姊妹，下次見到幫手執，趕時間嘅執一張都好！
幫我傳出去！

幫推

push

多謝您

pusb